<cesDoc id="urd-w-health-catering" lang="urd">
<cesHeader type="text">
<fileDesc>
<titleStmt>
<h.title>urd-w-health-catering.txt</h.title>
<respStmt>
<respType>Electronic file created by</respType>
<respName>Dept of Linguistics, Lancaster University</respName>
<respType>transcribed by</respType>
<respName>Raheela Iqbal</respName>
</respStmt>
</titleStmt>
<publicationStmt>
<distributor>UCREL</distributor>
<pubAddress>Dept of Linguistics, Lancaster University, Lancaster, LA1 4YT, UK</pubAddress>
<availability region="WORLD"></availability>
<pubDate>01-12-18</pubDate>
</publicationStmt>
<sourceDesc>
<biblStruct>
<monogr>
<h.title>Assured Safe Catering</h.title>
<h.author>Department of Health</h.author>
<imprint>
<pubPlace>UK</pubPlace>
<publisher>Department of Health</publisher>
<pubDate>March 1995</pubDate>
</imprint>
</monogr>
</biblStruct>
</sourceDesc>
</fileDesc>
<encodingDesc>
<projectDesc>Text collected for use in the EMILLE project, May 2000.</projectDesc>
<samplingDesc>Simple written text only has been transcribed. Diagrams, pictures and tables have been omitted and their place marked with a gap element.</samplingDesc>
<editorialDecl>
<conformance level="1"></conformance>
</editorialDecl>
</encodingDesc>
<profileDesc>
<creation>
<date>00-07-04</date>
</creation>
<langUsage>Translated into Urdu from original English</langUsage>
<wsdUsage>
<writingSystem id="ISO/IEC 10646"> Universal Multiple-Octet Coded Character Set (UCS)</writingSystem>
</wsdUsage> 
<textClass>
<channel mode="w">print</channel>
<constitution type="composite"></constitution>
<derivation type="translation"></derivation>
<domain type="public"></domain>
<factuality type="fact"></factuality> 
</textClass>
<translations>
<translation trans.loc="parallel file identifier" lang="ENG" wsd="ISO8859-1" n="1"></translation>
</translations>
</profileDesc>
<revisionDesc>
</revisionDesc>
</cesHeader>
<text>
﻿<body>
<p>
<head>
<s>
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">تعارف</w> </s>
</head>
</p>
<p>
<s>
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کیٹرنگ</w> <w pos="CC CCC">یا</w> <w pos="NNMM1O VVNM1O VVNM2">کھانے</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> 
<w pos="JD">ہر</w> <w pos="NNUM1O NNUF1O">بزنس</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">مینیجر</w> 
<w pos="CC CCC">یا</w> <w pos="NNUM1O">مالک</w> <w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="RR">لئے</w> 
<w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="JJU">قابل</w> <w pos="VHNM1N">ہونا</w> <w pos="JJU">ضروری</w> 
<w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos="CS">کہ</w> <w pos="PV2N PV1N">وہ</w> <w pos="JD">ہر</w> 
<w pos="NNUM1O NNUF1O">گاہک</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="PV2O PY2O">ان</w> <w pos="NNUM2O">مطالبوں</w> 
<w pos="CC RD">اور</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">توقعات</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="JJM1N">پورا</w> 
<w pos="VV0 VVIT1">کر</w> <w pos="VXSV1 VXYM2N VVYM1O VVYM2N VVYM2O VVST1 VVSV1 VXYM1O VXYM2O VXST1">سکے</w> <w pos="CS">کہ</w> <w pos="VVNM1N">کھانا</w> 
<w pos=":">:</w> </s>
<s>
<w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">آرڈر</w> <w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="RR">مطابق</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">آۓ</w> 
</s>
<s>
<w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">درجۂ</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">حرارت</w> 
<w pos="JJU">صحیح</w> <w pos="VH0 VHSV1 VHHT2 VHST2 VHST1 AU VHIT1 VHIT2">ہو</w> </s>
<s>
<w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="VVNM1O">دیکھنے</w> <w pos="II JXSM2N JXSM1O JXSM2O">سے</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">بھوک</w> <w pos="VVYM2N VVSV1 VVYM1O VVYM2O">لگے</w> <w pos="CC RD">اور</w> <w pos="PV2N PV1N">وہ</w> 
<w pos="JJU">خوش</w> <w pos="NNMM1N">ذائقہ</w> <w pos="VH0 VHSV1 VHHT2 VHST2 VHST1 AU VHIT1 VHIT2">ہو</w> </s>
<s>
<w pos="NNMM1O NNMM2N VVNM1O NNMM1V VVNM2">کھانے</w> <w pos="II JXSM2N JXSM1O JXSM2O">سے</w> <w pos="NNUF1N NNUF1O">قیمت</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">وصول</w> 
<w pos="VH0">ہو</w> <w pos="VXSM1">جاۓ</w> </s>
<s>
<w pos="CC">مگر</w> <w pos="PNN JD">سب</w> <w pos="II JXSM2N JXSM1O JXSM2O">سے</w> <w pos="JJF1N JJF1O JJF2N JJF2O">بڑی</w> 
<w pos="NNUF1O NNUF1N NNUF2N">بات</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">ـ</w> <w pos="JJU">لازمی</w> <w pos="NNUM1O NNUM1N">طور</w> 
<w pos="II CC">پر</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">محفوظ</w> <w pos="VH0 VHSV1 VHHT2 VHST2 VHST1 AU VHIT1 VHIT2">ہو</w> </s>
</p>
<p>
<s>
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">فوڈ</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">پائزننگ</w> <w pos=")">)</w> <w pos="VVNM1N">کھانا</w> 
<w pos="NNMM1N JJM1N">زہریلا</w> <w pos="VH0">ہو</w> <w pos="VXNM1N">جانا</w> <w pos="(">(</w> 
<w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="NNUM1N NNUM1O">وقت</w> <w pos="RM">بھی</w> <w pos="VH0">ہو</w> 
<w pos="VXTM1N">سکتا</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos="RJ">جب</w> <w pos="VVNM1N">کھانا</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">صاف</w> <w pos="NNMM1O NNMM1V NNMM2N JJM1O JJM2N JJM2O VVYM1O VVYM2N VVYM2O VVST1 VVSV1 RRJ">ستھرے</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O NNMF1V JJF1N JJF1O JJF2N JJF2O VVYF1N VVYF1O VVYF2N VVYF2O">باورچی</w> <w pos="NNMM2O NNUM2O NNUF2O">خانوں</w> 
<w pos="II">میں</w> <w pos="JJU">تیار</w> <w pos="XT">تو</w> <w pos="PK1N VVYM1N PK2N">کیا</w> 
<w pos="VXYM1N VVYM1N">گیا</w> <w pos="VH0 VHSV1 VHST1 VHIT1">ہو</w> <w pos="CC">مگر</w> <w pos="PY1O PV1O">اس</w> 
<w pos="IIC">ے</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">مناسب</w> <w pos="NNUM1O NNUM1N">طور</w> <w pos="II CC">پر</w> 
<w pos="NNMM1N">ذخیرہ</w> <w pos=",">،</w> <w pos="JJU">تیار</w> <w pos=",">،</w> 
<w pos="NNMF1N NNMF1O NNMF1V VVYM1N">پکایا</w> <w pos="CC RD">اور</w> <w pos="NNUM1N RR NNUM1O">پیش</w> <w pos="RMN JDNU">نہ</w> 
<w pos="PK1N VVYM1N PK2N">کیا</w> <w pos="VXSM1">جاۓ</w> <w pos=".">۔</w> </s>
</p>
<p>
<s>
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">ایشورڈ</w> <w pos="NNUM1O NNUM1N">سیف</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کیٹرنگ</w> <w pos=")">)</w> 
<w pos="VVNF1 VVNF2">یقینی</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">محفوظ</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کیٹرنگ</w> <w pos="(">(</w> 
<w pos="JDNU">ایک</w> <w pos="JDYM1N">ایسا</w> <w pos="FU">سسٹم</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> 
<w pos="PJ2N PJ1N">جو</w> <w pos="NNMM1O VVNM1O VVNM2">کھانے</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O IIF2O">کی</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">حفاظت</w> 
<w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">مسائل</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">کنٹرول</w> 
<w pos="VVNM1O">کرنے</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O IIF2O">کی</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">خاطر</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">کیٹررز</w> 
<w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="RR">لئے</w> <w pos="CC RD">اور</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">کیٹررز</w> 
<w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="NNUM1N RR NNUM1O">ساتھ</w> <w pos="VV0 NNUM1N NNUM1O">مل</w> <w pos="VX0 VV0 VVIT1">کر</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">وضع</w> <w pos="PK1N VVYM1N PK2N">کیا</w> <w pos="VXYM1N VVYM1N">گیا</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> 
<w pos=".">۔</w> </s>
<s>
<w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="IIF1N IIF1O">کی</w> <w pos="NNUF1N NNUF1O">بنیاد</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">فوڈ</w> 
<w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">مینوفیکچرنگ</w> <w pos="II">میں</w> <w pos="NNUM1N NNUM1O">استعمال</w> <w pos="VHNM1O">ہونے</w> 
<w pos="JXVM2N JXVM2O JXVM1O">والے</w> <w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="FU">سسٹم</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> 
<w pos="NNMM2O NNUM2O NNUF2O VVSM1">اصولوں</w> <w pos="II CC">پر</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos="PJ1O">جس</w> 
<w pos="IIC">ے</w> <w pos="JJU">بعض</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">اوقات</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">ہیزرڈ</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">انیلیسز</w> <w pos="FF">اینڈ</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کریٹکل</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کنٹرول</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">پوائنٹ</w> <w pos=")">)</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">ایچ</w> <w pos="FB AU">اے</w> 
<w pos="JXSF1N JXSF2N JXSF1O JXSF2O">سی</w> <w pos="JXSF1N JXSF2N">سی</w> <w pos="VVYF2N VV0 VVIT1 VVYF1N VVYF1O VVYF2O">پی</w> <w pos="(">(</w> 
<w pos="VVYM1N">کہا</w> <w pos="VXTM1N VVTM1N VXYM1N">جاتا</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=".">۔</w> 
</s>
<s>
<w pos=")">)</w> <w pos="RR">یعنی</w> <w pos="NNMM2O NNUM2O NNUF2O">خطروں</w> <w pos="IIM1N">کا</w> 
<w pos="NNMM1N">تجزیہ</w> <w pos="CC RD">اور</w> <w pos="JJU">اہم</w> <w pos="NNUM1O">مقام</w> 
<w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کنٹرول</w> <w pos="(">(</w> <w pos=".">۔</w> 
</s>
</p>
<gap desc="picture of catering equipment" extent="4cm x 7.5cm">
</gap>
<p>
<s>
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">ایشورڈ</w> <w pos="NNUM1O NNUM1N">سیف</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کیٹرنگ</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">اجزأ</w> 
<w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">چناؤ</w> <w pos="II JXSM2N">سے</w> <w pos="VV0 VVSV1 VVIT1 VVST1">لے</w> 
<w pos="VX0 VV0 VVIT1">کر</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">گاہک</w> <w pos="NNUM1N RR NNUM1O">پیش</w> <w pos="VVNM1O">کرنے</w> 
<w pos="II">تک</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">کیٹرنگ</w> <w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="NNUM1O">عمل</w> 
<w pos="II CC">پر</w> <w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <w pos="NNMM1N">بہ</w> <w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> 
<w pos="NNUF1N JJU NNUF1O">نظر</w> <w pos="VVTF1N">رکھتی</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=".">۔</w> 
</s>
<s>
<w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">کیٹرنگ</w> <w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="NNUM1O">عمل</w> <w pos="II">میں</w> 
<w pos="JD">ہر</w> <w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">محتاط</w> 
<w pos="NNMM1N">تجریہ</w> <w pos="VVIT1">کر</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="JD">ہر</w> 
<w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="NNUF1O">بات</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O IIF2O">کی</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O NNMF1V JJF1N JJF1O JJF2N JJF2O VVYF1N VVYF1O VVYF2N VVYF2O">نشاندہی</w> 
<w pos="IIF1N IIF2N IIF1O VVYF1N VVYF2N IIF2O">کی</w> <w pos="VXTF1N VVTF1N">جاتی</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos="PJ2N PJ1N">جو</w> 
<w pos="NNUF1O">خوراک</w> <w pos="IIF1N IIF1O">کی</w> <w pos="NNUF1O NNUF1N">خفاظت</w> <w pos="II CC">پر</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">اثرانداز</w> <w pos="VH0">ہو</w> <w pos="VXTF1N VXTF2N">سکتی</w> <w pos="VH0 VHSV1 VHHT2 VHST2 VHST1 VHIT1 VHIT2">ہو</w> 
<w pos=".">۔</w> </s>
<s>
<w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="RR">بعد</w> <w pos="PA">آپ</w> 
<w pos="PY1N PY2N">یہ</w> <w pos="NNMM1N">فیصلہ</w> <w pos="VV0 VVIT1">کر</w> <w pos="VXTM2N VVTM2N">سکتے</w> 
<w pos="VHHV2 VHHM2">ہیں</w> <w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="NNMM1N">خطرہ</w> <w pos="II">کو</w> 
<w pos="RK">کب</w> <w pos="CC RD">اور</w> <w pos="RKJ JDKM1O JDKM2N JDKM2O">کیسے</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کنٹرول</w> 
<w pos="PK1N VVYM1N PK2N">کیا</w> <w pos="VXSM1">جاۓ</w> <w pos=".">۔</w> </s>
<s>
<w pos="VVNF1 VVNF2">یقینی</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">محفوظ</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کیٹرنگ</w> <w pos="JJU">آسان</w> 
<w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">مراحل</w> <w pos="II">میں</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">محتاط</w> <w pos="NNMM1N">منصوبہ</w> 
<w pos="NNMF1O">بندی</w> <w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="NNMM1N">ذریعہ</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">حفاظت</w> 
<w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">مسائل</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="VVNM1O">روکنے</w> 
<w pos="II PPM1N">میں</w> <w pos="NNUF1N NNUF1O">مدد</w> <w pos="VVTF1N">دیتی</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> 
<w pos=".">۔</w> </s>
</p>
<p>
<head>
<s>
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">خطرات</w> </s>
</head>
</p>
<p>
<s>
<w pos="NNMM1N">خطرہ</w> <w pos="PNN">کوئی</w> <w pos="RM">بھی</w> <w pos="JDYF1N JDYF1O">ایسی</w> 
<w pos="NNUF1O NNUF1N">چیز</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos="PJ2N PJ1N">جو</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">صارف</w> 
<w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="RR">لیے</w> <w pos="NNUM1O">نقصان</w> <w pos="IIF1N IIF1O">کی</w> 
<w pos="NNUF1O NNUF1N">وجہ</w> <w pos="VV0">بن</w> <w pos="VXTF1N VXTF2N">سکتی</w> <w pos="VH0 VHSV1 VHHT2 VHST2 VHST1 VHIT1 VHIT2">ہو</w> 
<w pos=".">۔</w> </s>
</p>
<p>
<s>
<w pos="NNMM1N">خطرہ</w> <w pos="PV2O PY2O">ان</w> <w pos="II PPM1N">میں</w> <w pos="II JXSM2N JXSM1O JXSM2O">سے</w> 
<w pos="PNO">کسی</w> <w pos="NNUF1O">نوعیت</w> <w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="VH0">ہو</w> 
<w pos="VXTM1N">سکتا</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=":">:</w> </s>
<s>
<w pos="VVTF1N VVTF1O VVTF2N VVTF2O">حیاتیاتی</w> <w pos=":">:</w> <w pos="RJJ JDJM1O JDJM2N JDJM2O">جیسے</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">چکن</w> 
<w pos="II">میں</w> <w pos="NNMM1N JJM1N VVYM1N">سالمونیلا</w> </s>
<s>
<w pos="NNMF1N NNMF1O NNMF1V JJF1N JJF1O JJF2N JJF2O VVYF1N VVYF1O VVYF2N VVYF2O">طبعی</w> <w pos=":">:</w> <w pos="RJJ JDJM1O JDJM2N JDJM2O">جیسے</w> <w pos="PNO">کسی</w> 
<w pos="RM">بھی</w> <w pos="NNUF1O">قسم</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="NNMM1O VVNM1O VVNM2">کھانے</w> 
<w pos="II">میں</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کانچ</w> </s>
<s>
<w pos="NNMF1N NNMF1O NNMF1V JJF1N JJF1O JJF2N JJF2O VVYF1N VVYF1O VVYF2N VVYF2O">کیمیاوی</w> <w pos=":">:</w> <w pos="RJJ JDJM1O JDJM2N JDJM2O">جیسے</w> <w pos="PNO">کسی</w> 
<w pos="RM">بھی</w> <w pos="NNUF1O">قسم</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="NNMM1O VVNM1O VVNM2">کھانے</w> 
<w pos="II">میں</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">صفائ</w> <w pos="VVNM1O">کرنے</w> <w pos="JXVM1N">والا</w> 
<w pos="NNMF1N NNMF1O JJF1N JJF1O JJF2N JJF2O VVYF1N VVYF1O VVYF2N VVYF2O">کیمیاوی</w> <w pos="NNMM1N">مادہّ</w> </s>
</p>
<p>
<head>
<s>
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">ایشورڈ</w> <w pos="NNUM1O NNUM1N">سیف</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کیٹرنگ</w> <w pos="FU">سسٹم</w> 
<w pos="RKJ JDKM1O JDKM2N JDKM2O">کیسے</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">وضع</w> <w pos="PK1N VVYM1N PK2N">کیا</w> <w pos="VXSM1">جاۓ</w> 
</s>
</head>
</p>
<p>
<s>
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">درج</w> <w pos="JJU">ذیل</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">ڈایاگرام</w> <w pos="II">میں</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">ایشورڈ</w> <w pos="NNUM1O NNUM1N">سیف</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کیٹرنگ</w> <w pos="FU">سسٹم</w> 
<w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="NNUM1O">قیام</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">مراحل</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">دکھاۓ</w> <w pos="VXYM2N VVYM2N">گئے</w> <w pos="VHHV2 VHHM2">ہیں</w> <w pos=".">۔</w> 
</s>
<s>
<w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">اطلاق</w> <w pos="PNO">کسی</w> 
<w pos="RM">بھی</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">سائز</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کیٹرنگ</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">بزنس</w> <w pos="II CC">پر</w> <w pos="VH0">ہو</w> <w pos="VXTM1N">سکتا</w> 
<w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=".">۔</w> </s>
</p>
<p>
<s>
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="JDNU">1</w> </foreign>
<w pos="NNMM1N">منصوبہ</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O">بندی</w> </s>
<s>
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="JDNU">2</w> </foreign>
<w pos="NNUF1O NNUF1N">تنظیم</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">وترتیب</w> </s>
<s>
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="JDNU">3</w> </foreign>
<w pos="NNUM1O">عمل</w> <w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="NNMM2V NNMF2V NNUM2V NNUF2V VVST2 VVIT2">فلو</w> <w pos="FF">چارٹ</w> 
<w pos="VVNM1N">بنانا</w> <w pos="PJ1O">جس</w> <w pos="II PPM1N">میں</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">کیٹرنگ</w> 
<w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">مراحل</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">دۓ</w> <w pos="VHSV2 VHHM1 VHSM1">ہوں</w> 
</s>
</p>
<p>
<s>
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="JDNU">4</w> </foreign>
<w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">کیٹرنگ</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="JD">ہر</w> <w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> 
<w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="RR">لئے</w> <w pos=":">:</w> </s>
<s>
<foreign lang="eng">
<w pos="FX">a</w> <w pos=".">.</w> </foreign>
<w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">خطرات</w> <w pos="IIF1N IIF1O">کی</w> <w pos="NNUF1N NNUF1O">فہرست</w> <w pos="NNUF2N VVSM2 VVSV2 VVYF2N">بنائیں</w> 
</s>
<s>
<foreign lang="eng">
<w pos="FX">b</w> <w pos=".">.</w> </foreign>
<w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">کنٹرول</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O IIF2O">کی</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O JJF1N JJF2N VVYF1N VVYF2N">نشاندہی</w> <w pos="VVSM2 VVSV2">کریں</w> 
</s>
<s>
<foreign lang="eng">
<w pos="FX">c</w> <w pos=".">.</w> </foreign>
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کریٹکل</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کنٹرول</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">پوائنٹس</w> <w pos="IIM1N">کا</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">تعین</w> <w pos="VVSM2 VVSV2">کریں</w> <w pos=")">)</w> <w pos="RR">یعنی</w> 
<w pos="JDYM1O RYJ JDYM2N JDYM2O">ایسے</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">مقامات</w> <w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">تعین</w> 
<w pos="VVSM2 VVSV2">کریں</w> <w pos="PJ2O">جن</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">کنٹرول</w> 
<w pos="VVNM1N">کرنا</w> <w pos="RD">بہت</w> <w pos="JJU">اہم</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> 
<w pos="(">(</w> </s>
<s>
<foreign lang="eng">
<w pos="FX">d</w> <w pos=".">.</w> </foreign>
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">مانیٹر</w> <w pos="~">/</w> <w pos="FF">ریکارڈ</w> <w pos="VVSM2 VVSV2">کریں</w> 
</s>
<s>
<foreign lang="eng">
<w pos="FX">e</w> <w pos=".">.</w> </foreign>
<w pos="NNUM1O NNUM1N">عمل</w> <w pos="IB">در</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">آمد</w> <w pos="VVSM2 VVSV2">کریں</w> 
</s>
<s>
<foreign lang="eng">
<w pos="FX">f</w> <w pos=".">.</w> </foreign>
<w pos="FF">چیک</w> <w pos="VVSM2 VVSV2">کریں</w> </s>
</p>
<p>
<s>
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="JDNU">5</w> </foreign>
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="JDNU">4</w> </foreign>
<w pos="NNUF2N VVSM2 VVSV2 VVYF2N">دہرائیں</w> <w pos=")">)</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">کیٹرنگ</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> 
<w pos="JD">ہر</w> <w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="RR">لئے</w> 
<w pos="(">(</w> </s>
<s>
<w pos="JJM1N">پورا</w> <w pos="FU">سسٹم</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">برسرِعمل</w> </s>
<s>
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="JDNU">6</w> </foreign>
<w pos="JJM1O JJM2N JJM2O">پورے</w> <w pos="FU">سسٹم</w> <w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="FF">چیک</w> 
</s>
<s>
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="JDNU">7</w> </foreign>
<w pos="VVNF1 VVNF2">نظرِثانی</w> </s>
</p>
<p>
<head>
<s>
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="JDNU">1</w> <w pos=":">:</w> </foreign>
<w pos="NNMM1N">منصوبہ</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O">بندی</w> </s>
</head>
</p>
<p>
<s>
<w pos="FU">سسٹم</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">وضع</w> <w pos="VVNM1O">کرنے</w> <w pos="II JXSM2N JXSM1O JXSM2O">سے</w> 
<w pos="RRJ JDNM1O JDNM2N JDNM2O">پہلے</w> <w pos="PA">آپ</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="PNN PNO">کچھ</w> 
<w pos="NNMM1N">منصوبہ</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O">بندی</w> <w pos="CC RD">اور</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O JJF1N JJF2N VVYF1N VVYF2N">تیاری</w> 
<w pos="VVNM1N">کرنا</w> <w pos="VHSV1 VHST2 VHST1">ہو</w> <w pos="VGF2 VGF1">گی</w> <w pos=".">۔</w> 
</s>
<s>
<w pos="PA">آپ</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="PY1N PY2N">یہ</w> <w pos="NNUF1O NNUF1N NNUF2N">بات</w> 
<w pos="RM">بھی</w> <w pos="VVNF1 VVNF2">یقینی</w> <w pos="VVNM1N">بنانا</w> <w pos="VHSV1 VHST2 VHST1">ہو</w> 
<w pos="VGF2 VGF1">گی</w> <w pos="CS">کہ</w> <w pos="FU">سسٹم</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">متعارف</w> 
<w pos="VVNM1O">کرانے</w> <w pos="II JXSM2N JXSM1O JXSM2O">سے</w> <w pos="PA">آپ</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> 
<w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">کیٹرنگ</w> <w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="NNUM1O">عمل</w> <w pos="II">میں</w> 
<w pos="PJ2N PJ1N">جو</w> <w pos="NNMF2N">تبدیلیاں</w> <w pos="RM">بھی</w> <w pos="VVYM2N VVSV2 VVYM1O VVYM2O">آئیں</w> 
<w pos=",">،</w> <w pos="PA">آپ</w> <w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="NNMM1N">عملہ</w> 
<w pos="PV2O PY2O">ان</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="NNUM1O RR">بارے</w> <w pos="II">میں</w> 
<w pos="VVTM1N">جانتا</w> <w pos="VH0 VHSV1 VHST1 VHIT1">ہو</w> <w pos="CC">اور</w> <w pos="PV2O PY2O">ان</w> 
<w pos="IIC XHC">ھیں</w> <w pos="VVTM1N">سمجھتا</w> <w pos="VH0 VHSV1 VHST1 VHIT1">ہو</w> <w pos=".">۔</w> 
</s>
<s>
<w pos="RJ">جوں</w> <w pos="RJ">جوں</w> <w pos="FU">سسٹم</w> <w pos="II PPM1N">میں</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">توسیع</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O NNMF1V JJF1N JJF1O JJF2N JJF2O VVYF1N VVYF2N">وترقی</w> <w pos="VH0 VHSV1 VHHT2 VHST2 VHST1 AU VHIT1 VHIT2">ہو</w> <w pos=",">،</w> 
<w pos="PA">آپ</w> <w pos="II CC">پر</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">لازم</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> 
<w pos="CS">کہ</w> <w pos="PV2O PY2O">ان</w> <w pos="IIC XHC">ھیں</w> <w pos="NNUF2O">تبدیلیوں</w> 
<w pos="II JXSM2N JXSM1O JXSM2O">سے</w> <w pos="JD">ہر</w> <w pos="NNUM1N NNUM1O">دم</w> <w pos="NNUM1N NNUM1O">آگاہ</w> 
<w pos="VVYF2N VVSV2 VVSM2">رکھیں</w> <w pos=".">۔</w> </s>
</p>
<p>
<s>
<w pos="FU">سسٹم</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">یکدم</w> <w pos="JJU">جاری</w> 
<w pos="VVNM1O">کرنے</w> <w pos="IIF1N IIF1O">کی</w> <w pos="NNUF1N NNUF1O">کوشش</w> <w pos="RMN JDNU">نہ</w> 
<w pos="VVSM2 VVSV2">کریں</w> <w pos="CC RD">اور</w> <w pos="RMN JDNU">نہ</w> <w pos="PY1O PV1O">اس</w> 
<w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">تعارف</w> <w pos="NNUF2N VVSM2 VVSV2 VVYF2N">کرائیں</w> <w pos=".">۔</w> 
</s>
<s>
<w pos="PGRM1O">اپنے</w> <w pos="NNUM1O">عمل</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="JD">ہر</w> 
<w pos="NNMM1O">مرحلے</w> <w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="RR">لئے</w> <w pos="FU">سسٹم</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">قائم</w> <w pos="VVSM2 VVSV2">کریں</w> <w pos="CC RD">اور</w> <w pos="PY1O PV1O">اس</w> 
<w pos="NNUF1O">بات</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="VVNF1 VVNF2">یقینی</w> <w pos="NNUF2N VVSM2 VVSV2 VVYF2N">بنائیں</w> 
<w pos="CS">کہ</w> <w pos="JJM1O">اگلے</w> <w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <w pos="II CC">پر</w> 
<w pos="VVNM1O VVSV1 VVYM2N VVNM2 VVYM1O VVYM2O">جانے</w> <w pos="II JXSM2N JXSM1O JXSM2O">سے</w> <w pos="RRJ JDNM1O JDNM2N JDNM2O">پہلے</w> <w pos="PY1N PY2N">یہ</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">مناسب</w> <w pos="NNUM1O NNUM1N">طور</w> <w pos="II CC">پر</w> <w pos="NNUM1N NNUM1O NNUM2N">کام</w> 
<w pos="VV0">کر</w> <w pos="VRM1">رہا</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=".">۔</w> 
</s>
</p>
<p>
<head>
<s>
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="JDNU">2</w> <w pos=":">:</w> </foreign>
<w pos="NNUF1O NNUF1N">تنظیم</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">وترتیب</w> </s>
</head>
</p>
<p>
<s>
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">ایشورڈ</w> <w pos="NNUM1O NNUM1N">سیف</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کیٹرنگ</w> <w pos="FU">سسٹم</w> 
<w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="NNUM1O">قیام</w> <w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="RR">لئے</w> 
<w pos=",">،</w> <w pos="PA">آپ</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="PY1N PY2N">یہ</w> 
<w pos="NNMM1N">فیصلہ</w> <w pos="VVNM1N">کرنا</w> <w pos="VHSV1 VHST1">ہو</w> <w pos="VGM1">گا</w> 
<w pos="CS">کہ</w> <w pos="JDKM2O">کتنے</w> <w pos="NNUM2O">افراد</w> <w pos="IIF1N IIF1O">کی</w> 
<w pos="NNUF1N NNUF1O">ضرورت</w> <w pos="VVSV1 VVST1">پڑے</w> <w pos="VGF2 VGF1">گی</w> <w pos=".">۔</w> 
</s>
<s>
<w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">انحصار</w> <w pos="PA">آپ</w> 
<w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">بزنس</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">سائز</w> 
<w pos="II CC">پر</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=",">،</w> <w pos="JDNU">ایک</w> 
<w pos="JJM2N JJM1O JJM2O">چھوٹے</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">بزنس</w> <w pos="II">میں</w> <w pos="RM">صرف</w> 
<w pos="JDNU">ایک</w> <w pos="CC CCC">یا</w> <w pos="NNUF1N JDNU JJU NNUF1O VVST2 VVIT2">دو</w> <w pos="NNUM2O NNUM2N">افراد</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">درکار</w> <w pos="VH0">ہو</w> <w pos="VXTM2N">سکتے</w> <w pos="VHHV2 VHHM2">ہیں</w> 
<w pos=".">۔</w> </s>
<s>
<w pos="JJM2N JJM1O VVSV1 JJM2O">بڑے</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">بزنس</w> <w pos="II">میں</w> <w pos="NNUM1N NNUF1N NNUF1O NNUM1O">ٹیم</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">تشکیل</w> <w pos="VVNM1O VXNM1O">دینے</w> <w pos="IIF1N IIF1O">کی</w> <w pos="NNUF1N NNUF1O">ضرورت</w> 
<w pos="VV0 VVIT1">پڑ</w> <w pos="VXTF1N VVTF1N">سکتی</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=".">۔</w> 
</s>
<s>
<w pos="PA">آپ</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="JDYM1O RYJ JDYM2N JDYM2O">ایسے</w> <w pos="NNUM2O NNUM2N">افراد</w> 
<w pos="JJU">شامل</w> <w pos="VVNM2">کرنے</w> <w pos="VC2">چاہئیں</w> <w pos="PJ2N PJ1N">جو</w> 
<w pos="RD JD">بہت</w> <w pos="JD RR">زیادہ</w> <w pos="NNMF1O">دشواری</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">بغیر</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">خطرات</w> <w pos=",">،</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">کنٹرول</w> 
<w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">اقدامات</w> <w pos="CC RD">اور</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کریٹکل</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کنٹرول</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">پوائنٹس</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O IIF2O">کی</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O JJF1N JJF2N VVYF1N VVYF2N">نشاندہی</w> 
<w pos="VV0 VVIT1">کر</w> <w pos="VXSV2 VXSM2 VVYF2N VVSM2 VVSV2 VXYF2N">سکیں</w> <w pos=".">۔</w> </s>
<s>
<w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="NNUM1N">مطلب</w> <w pos="PY1N PY2N">یہ</w> 
<w pos="VHSV1 VHST1">ہو</w> <w pos="VGM1">گا</w> <w pos="CS">کہ</w> <w pos="PV2O PY2O">ان</w> 
<w pos="IIC XHC">ھیں</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">کیٹرنگ</w> <w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="NNUM1O">عمل</w> 
<w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="JD">ہر</w> <w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <w pos="IIM1O">کے</w> 
<w pos="RR">علاوہ</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">حِفظانِ</w> <w pos="NNUF1O">خوراک</w> <w pos="IIM2O">کے</w> 
<w pos="NNMM2O NNUM2O">اصولوں</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="VVNM1O">سمجھنے</w> <w pos="IIF1N IIF1O">کی</w> 
<w pos="NNUF1N NNUF1O">ضرورت</w> <w pos="VHSV1 VHST2 VHST1">ہو</w> <w pos="VGF2 VGF1">گی</w> <w pos=".">۔</w> 
</s>
<s>
<w pos="NNUF1O NNUM1O">ٹیم</w> <w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="RR">لیے</w> <w pos="JDNU">ایک</w> 
<w pos="NNUM1N NNUF1N NNUF1O NNUM1O">ٹیم</w> <w pos="NNUM1N NNUM1O">لیڈر</w> <w pos="VHNM1N">ہونا</w> <w pos="VC1 VVIA VC2">چاہئے</w> 
<w pos=")">)</w> <w pos="PY1N PY2N">یہ</w> <w pos="PA">آپ</w> <w pos="RM">بھی</w> 
<w pos="VH0">ہو</w> <w pos="VXTM2N">سکتے</w> <w pos="VHHV2 VHHM2">ہیں</w> <w pos="(">(</w> 
<w pos="PJ1O">جس</w> <w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="NNUM1N">کام</w> <w pos="FU">سسٹم</w> 
<w pos="II">کو</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">قائم</w> <w pos="VVNM1N">کرنا</w> <w pos="CC RD">اور</w> 
<w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="IIC">ے</w> <w pos="VVST2 VVIT2">چالو</w> <w pos="VVNM1N">کرنا</w> 
<w pos="VHSV1 VHST1">ہو</w> <w pos="VGM1">گا</w> <w pos=".">۔</w> </s>
</p>
<gap desc="picture of telephone handset" extent="5.5cm x 7cm">
</gap>
<p>
<s>
<w pos="PA">آپ</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="NNUF1O NNUM1O">ٹیم</w> <w pos="II">میں</w> 
<w pos="JD">مزید</w> <w pos="NNUM2O">لوگوں</w> <w pos="IIF1O">کی</w> <w pos="NNUF1O">شمولیت</w> 
<w pos="IIF1N IIF1O">کی</w> <w pos="NNUF1N NNUF1O">ضرورت</w> <w pos="RM">بھی</w> <w pos="VV0 VVIT1">پڑ</w> 
<w pos="VXTF1N VVTF1N">سکتی</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=",">،</w> <w pos="PJ1O">جس</w> 
<w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">انحصار</w> <w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="NNUF1O NNUF1N NNUF2N">بات</w> 
<w pos="II CC">پر</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos="CS">کہ</w> <w pos="PA">آپ</w> 
<w pos="NNUM1O">عمل</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="PK1O PK1N">کس</w> <w pos="NNMM1N">حصہ</w> 
<w pos="II CC">پر</w> <w pos="NNMM1N">توجہ</w> <w pos="VV0">دے</w> <w pos="VRM2">رہے</w> 
<w pos="VHHV2 VHHM2">ہیں</w> <w pos=".">۔</w> </s>
</p>
<p>
<head>
<s>
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="JDNU">3</w> <w pos=":">:</w> </foreign>
<w pos="NNMM2V NNMF2V NNUM2V NNUF2V VVST2 VVIT2">فلو</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">ڈایاگرام</w> <w pos="VVNM1N">بنانا</w> </s>
</head>
</p>
<p>
<s>
<w pos="PA">آپ</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="JDNU">ایک</w> <w pos="NNMM2V NNMF2V NNUM2V NNUF2V VVST2 VVIT2">فلو</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">ڈایاگرام</w> <w pos="VVNM1O">بنانے</w> <w pos="IIF1N IIF1O">کی</w> <w pos="NNUF1N NNUF1O">ضرورت</w> 
<w pos="VHSV1 VHST2 VHST1">ہو</w> <w pos="VGF2 VGF1">گی</w> <w pos="PJ1O">جس</w> <w pos="II PPM1N">میں</w> 
<w pos="PA">آپ</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O IIF2O">کی</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">اجزأ</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O IIF2O">کی</w> 
<w pos="NNMF1N NNMF1O NNMF1V JJF1N JJF1O JJF2N JJF2O VVYF1N VVYF1O VVYF2N VVYF2O">خریداری</w> <w pos="II JXSM2N">سے</w> <w pos="VV0 VVSV1 VVIT1 VVST1">لے</w> <w pos="VX0 VV0 VVIT1">کر</w> 
<w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">گاہک</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="VVNM1N">کھانا</w> <w pos="NNUM1N RR NNUM1O">پیش</w> 
<w pos="VVNM1O">کرنے</w> <w pos="II">تک</w> <w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="JD">ہر</w> 
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O VVYM1N">دکھایا</w> <w pos="VXYM1N VVYM1N">گیا</w> <w pos="VH0 VHSV1 VHST1 VHIT1">ہو</w> 
<w pos=".">۔</w> </s>
<s>
<w pos="JJM1O">اگلے</w> <w pos="NNMM1N">صفحہ</w> <w pos="II CC">پر</w> <w pos="JDNU">ایک</w> 
<w pos="NNUF1O NNUF1N">مثال</w> <w pos="JJU">آسان</w> <w pos="NNUM1O">انداز</w> <w pos="II">میں</w> 
<w pos="NNUM1N RR NNUM1O">پیش</w> <w pos="VVYF1N VVYF2N">کی</w> <w pos="VV0 VX0">جا</w> <w pos="VRF1">رہی</w> 
<w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=".">۔</w> </s>
<s>
<w pos="JDNU">ایک</w> <w pos="NNUF1N NNUF2N NNUF1O">دفعہ</w> <w pos="RJ">جب</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">ڈایاگرام</w> 
<w pos="VV0">بن</w> <w pos="VXSM1">جاۓ</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">توآپ</w> <w pos="II">کو</w> 
<w pos="PY1N PY2N">یہ</w> <w pos="FF">چیک</w> <w pos="VVNM1O">کرنے</w> <w pos="IIF1N IIF1O">کی</w> 
<w pos="NNUF1N NNUF1O">ضرورت</w> <w pos="VHSV1 VHST2 VHST1">ہو</w> <w pos="VGF2 VGF1">گی</w> <w pos="CS">کہ</w> 
<w pos="PK1N VVYM1N QQ PK2N">کیا</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">ڈائیگرام</w> <w pos="PA">آپ</w> <w pos="IIM1O">کے</w> 
<w pos="NNUM1O">عمل</w> <w pos="II">میں</w> <w pos="VVIA NNMM1O NNMM2N">تیارکئے</w> <w pos="VVNM1O">جانے</w> 
<w pos="JXVM2N JXVM2O JXVM1O">والے</w> <w pos="JD">تمام</w> <w pos="NNMM2O NNUM2O NNUF2O">کھانوں</w> <w pos="IIM1N">کا</w> 
<w pos="NNMM1N">احاطہ</w> <w pos="VVTF1N">کرتی</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=".">۔</w> 
</s>
<s>
<w pos="PA">آپ</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="FF">چیک</w> <w pos="VVNM1O">کرنے</w> 
<w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="RR">لئے</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">ڈایاگرام</w> <w pos="IIF2N">کی</w> 
<w pos="NNMF2N">کاپیاں</w> <w pos="VVNM1N">بنانا</w> <w pos="VHSV2">ہوں</w> <w pos="VGF2 VGF1">گی</w> 
<w pos="CS">تاکہ</w> <w pos="PA">آپ</w> <w pos="PY1N PY2N">یہ</w> <w pos="FF">چیک</w> 
<w pos="VV0 VVIT1">کر</w> <w pos="VXSV2 VXSM2 VVYF2N VVSM2 VVSV2 VXYF2N">سکیں</w> <w pos="CS">کہ</w> <w pos="PY1O PV1O">اس</w> 
<w pos="II PPM1N">میں</w> <w pos="RR">حقیقتاً</w> <w pos="PV2N PV1N">وہ</w> <w pos="XHC">ی</w> 
<w pos="PNN PNO">کچھ</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O VVYM1N">دکھایا</w> <w pos="VXYM1N VVYM1N">گیا</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> 
<w pos="PJ2N PJ1N">جو</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O NNMF1V JJF1N JJF1O JJF2N JJF2O VVYF1N VVYF1O VVYF2N VVYF2O">باورچی</w> <w pos="NNMM1N">خانہ</w> <w pos="II PPM1N">میں</w> 
<w pos="VH0">ہو</w> <w pos="VRM1">رہا</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos="CC">اور</w> 
<w pos="PY1N PY2N">یہ</w> <w pos="CS">کہ</w> <w pos="PNN">کوئی</w> <w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> 
<w pos="NNMM1N JJM1N VVYM1N">چھوڑا</w> <w pos="RMN">نہیں</w> <w pos="VVYM1N">گیا</w> <w pos=".">۔</w> 
</s>
</p>
<gap desc="picture of cooking pan" extent="4.5cm x 11cm">
</gap>
<p>
<head>
<s>
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="JDNU">4</w> <w pos=":">:</w> <w pos="(">(</w> <w pos="FX">a</w> 
<w pos=")">)</w> </foreign>
<w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">خطرات</w> <w pos="IIF1N IIF1O">کی</w> <w pos="NNUF1N NNUF1O">فہرست</w> <w pos="VVNM1O">بنانے</w> 
<w pos="II JXSM2N">سے</w> <w pos="VV0 VVSV1 VVIT1 VVST1">لے</w> <w pos="VX0 VV0 VVIT1">کر</w> <foreign lang="eng">
<w pos="(">(</w> <w pos="FX">f</w> <w pos=")">)</w> </foreign>
<w pos="FU">سسٹم</w> <w pos="FF">چیک</w> <w pos="VVNM1O">کرنے</w> <w pos="II">تک</w> 
</s>
</head>
</p>
<p>
<s>
<w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="RR">لئے</w> 
<w pos="PA">آپ</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="NNMM2V NNMF2V NNUM2V NNUF2V VVST2 VVIT2">فلو</w> <w pos="FF">چارٹ</w> 
<w pos="NNUM1N NNUM1O">استعمال</w> <w pos="VVNM1N">کرنا</w> <w pos="VVIA NNMM1O NNMM1V NNMM2N">چاہیئے</w> <w pos="CS">تاکہ</w> 
<w pos="NNUM1O NNUM1N">عمل</w> <w pos="CS">کہ</w> <w pos="JD">ہر</w> <w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> 
<w pos="NNMM1O NNMM1V NNMM2N JJM1O JJM2N JJM2O VVYM1O VVYM2N VVYM2O VVST1 VVSV1 RRJ">سسے</w> <w pos=",">،</w> <w pos="PJ1O">جس</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O IIF2O">کی</w> 
<w pos="NNMF1N NNMF1O NNMF1V JJF1N JJF1O JJF2N JJF2O VVYF1N VVYF1O VVYF2N VVYF2O">نشاندہی</w> <w pos="RRJ JDNM2N">پہلے</w> <w pos="VVYF1N VVYF2N">کی</w> <w pos="VV0 VX0 VVIT1 VXIT1">جا</w> 
<w pos="VXYF1N VVYF1N">چکی</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=",">،</w> <w pos="NNMM1N JJM1N VVYM1N">نمٹا</w> 
<w pos="VV0 VX0 VVIT1 VXIT1">جا</w> <w pos="VXSV1 VXYM2N VVYM1O VVYM2N VVYM2O VVST1 VVSV1 VXYM1O VXYM2O VXST1">سکے</w> <w pos=".">۔</w> </s>
<s>
<w pos="RRJ JDNM1O JDNM2N JDNM2O">پہلے</w> <w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <w pos="II JXSM2N JXSM1O JXSM2O">سے</w> <w pos="XH">ہی</w> 
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="(">(</w> <w pos="FX">4a</w> <w pos=")">)</w> </foreign>
<w pos="IB">تا</w> <w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="(">(</w> <w pos="FX">4f</w> <w pos=")">)</w> </foreign>
<w pos="II CC">پر</w> <w pos="NNUM1O NNUM1N">عمل</w> <w pos="VVIA NNMM1O NNMM1V NNMM2N">کیجئے</w> <w pos="CC RD">اور</w> 
<w pos="RM">پھر</w> <w pos="NNMM2V NNMF2V NNUM2V NNUF2V VVST2 VVIT2">فلو</w> <w pos="FF">چارٹ</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> 
<w pos="JJM1O">اگلے</w> <w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <w pos="II CC">پر</w> <w pos="VVYM2N VVSV1 VVYM1O VVYM2O VVST1">چلے</w> 
<w pos="VVIA NNMM1O NNMM1V NNMM2N">جایئے</w> <w pos=".">۔</w> </s>
</p>
<p>
<head>
<s>
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="(">(</w> <w pos="FX">4a</w> <w pos=")">)</w> <w pos=":">:</w> 
</foreign>
<w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">خطرات</w> <w pos="IIF1N IIF1O">کی</w> <w pos="NNUF1N NNUF1O">فہرست</w> <w pos="VVNM1N">بنانا</w> 
</s>
</head>
</p>
<p>
<s>
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">ایشورڈ</w> <w pos="NNUM1O NNUM1N">سیف</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کیٹرنگ</w> <w pos="NNUF1O NNUM1O">ٹیم</w> 
<w pos="II">کو</w> <w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="JJU">قابل</w> <w pos="VHNM1O">ہونے</w> 
<w pos="IIF1N IIF1O">کی</w> <w pos="NNUF1N NNUF1O">ضرورت</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos="CS">کہ</w> 
<w pos="PV2N PV1N">وہ</w> <w pos="NNMM1N">خطرہ</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O IIF2O">کی</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O JJF1N JJF2N VVYF1N VVYF2N">نشاندہی</w> 
<w pos="VV0 VVIT1">کر</w> <w pos="VXSV1 VXYM2N VVYM1O VVYM2N VVYM2O VVST1 VVSV1 VXYM1O VXYM2O VXST1">سکے</w> <w pos="CC CCC">یا</w> <w pos="PNO">کسی</w> 
<w pos="II JXSM2N JXSM1O JXSM2O">سے</w> <w pos=",">،</w> <w pos="PJ2N PJ1N">جو</w> <w pos="JDYM1N">ایسا</w> 
<w pos="VVTM1N">کرتا</w> <w pos="VH0 VHSV1 VHST1 VHIT1">ہو</w> <w pos=",">،</w> <w pos="NNUF1N NNUF1O">مدد</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O">حاصل</w> <w pos="VVSV1 VVST1">کرے</w> <w pos=".">۔</w> </s>
<s>
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">یارد</w> <w pos="VVIA NNMM1O NNMM1V NNMM2N">کھیئے</w> <w pos=":">:</w> <w pos="NNMM1N">خطرہ</w> 
<w pos="PNN">کوئی</w> <w pos="RM">بھی</w> <w pos="JDYF1N JDYF1O">ایسی</w> <w pos="NNUF1O NNUF1N">چیز</w> 
<w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos="PJ2N PJ1N">جو</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">صارف</w> <w pos="IIM1O">کے</w> 
<w pos="RR">لئے</w> <w pos="NNUM1O">نقصان</w> <w pos="IIF1N IIF1O">کی</w> <w pos="NNUF1O NNUF1N">وجہ</w> 
<w pos="VV0">بن</w> <w pos="VXTF1N VXTF2N">سکتی</w> <w pos="VH0 VHSV1 VHHT2 VHST2 VHST1 VHIT1 VHIT2">ہو</w> <w pos=".">۔</w> 
</s>
</p>
<p>
<head>
<s>
<w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">کیٹرنگ</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="PNO">کسی</w> <w pos="RM">بھی</w> 
<w pos="NNUM1O">عمل</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O IIF2O">کی</w> <w pos="NNMM2V NNMF2V NNUM2V NNUF2V VVST2 VVIT2">فلو</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">ڈایاگرام</w> 
</s>
</head>
</p>
<gap desc="picture of a flow diagram" extent="16cm x 12.5cm">
</gap>
<p>
<head>
<s>
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="(">(</w> <w pos="FX">4b</w> <w pos=")">)</w> <w pos=":">:</w> 
</foreign>
<w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">کنٹرول</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">اقدامات</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O IIF2O">کی</w> 
<w pos="NNMF1N NNMF1O JJF1N JJF2N VVYF1N VVYF2N">نشاندہی</w> <w pos="VVSM2 VVSV2">کریں</w> </s>
</head>
</p>
<p>
<s>
<w pos="NNMF1N NNMF1O NNMF1V JJF1N JJF1O JJF2N JJF2O VVYF1N VVYF1O VVYF2N VVYF2O">نشاندہی</w> <w pos="JJU">شدہ</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">خطرات</w> <w pos="II">کو</w> 
<w pos="RR NNUM1N NNUM2N NNUM1O">دور</w> <w pos="VVNM1O VVNM2">کرنے</w> <w pos="CC CCC">یا</w> <w pos="PV2O PY2O">ان</w> 
<w pos="II">کو</w> <w pos="JJU">کم</w> <w pos="VVIT1">کر</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">محفوظ</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">سطع</w> <w pos="II">تک</w> <w pos="VVNM1O">لانے</w> 
<w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="RR">لیے</w> <w pos="PA">آپ</w> <w pos="II">کو</w> 
<w pos="PJ2N PJ1N">جو</w> <w pos="PNN PNO">کچھ</w> <w pos="VVNM1O">کرنے</w> <w pos="IIF1N IIF1O">کی</w> 
<w pos="NNUF1N NNUF1O">ضرورت</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=",">،</w> <w pos="PY1O PV1O">اس</w> 
<w pos="IIF1N IIF1O">کی</w> <w pos="NNUF1N NNUF1O">فہرست</w> <w pos="NNUF2N VVSM2 VVSV2 VVYF2N">بنائیں</w> <w pos=".">۔</w> 
</s>
<s>
<w pos="JJU">بعض</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">خطرات</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">کیٹرنگ</w> 
<w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="NNUM1O">عمل</w> <w pos="II">میں</w> <w pos="RR">بعد</w> 
<w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="PNO">کسی</w> <w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <w pos="II CC">پر</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کنٹرول</w> <w pos="PK1N VVYM1N PK2N">کیا</w> <w pos="VV0 VX0 VVIT1 VXIT1">جا</w> <w pos="VXTM1N VVTM1N">سکتا</w> 
<w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=".">۔</w> </s>
<s>
<w pos="PA">آپ</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">کنٹرول</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> 
<w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">اقدامات</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="JJU">لازمی</w> <w pos="NNUM1O NNUM1N">طور</w> 
<w pos="II CC">پر</w> <w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O NNMF1V JJF1N JJF1O JJF2N JJF2O VVYF1N VVYF1O VVYF2N VVYF2O">باورچی</w> <w pos="NNMM1N">خانہ</w> 
<w pos="II PPM1N">میں</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">نافز</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="JJU">قابل</w> 
<w pos="VHNM1N">ہونا</w> <w pos="VVIA NNMM1O NNMM1V NNMM2N">چاہیئے</w> <w pos="RJ NNUF1O NNUF1N">جہاں</w> <w pos="PY1N PY2N">یہ</w> 
<w pos="NNUM1O NNUM1N">عمل</w> <w pos="VH0">ہو</w> <w pos="VRM1">رہا</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> 
<w pos=",">،</w> <w pos="CS">ورنہ</w> <w pos="VH0">ہو</w> <w pos="VXTM1N">سکتا</w> 
<w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos="CS">کہ</w> <w pos="PA">آپ</w> <w pos="PV2O PY2O">ان</w> 
<w pos="IIC XHC">ھیں</w> <w pos="NNUM1N NNUM1O">استعمال</w> <w pos="RMN JDNU">نہ</w> <w pos="VV0 VVIT1">کر</w> 
<w pos="VXSV2 VXSM2 VVYF2N VVSM2 VVSV2 VXYF2N">سکیں</w> <w pos=".">۔</w> </s>
</p>
<p>
<head>
<s>
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="(">(</w> <w pos="FX">4c</w> <w pos=")">)</w> <w pos=":">:</w> 
</foreign>
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کریٹکل</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کنٹرول</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">پوائنٹس</w> </s>
</head>
</p>
<p>
<s>
<w pos="JDNU">ایک</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کریٹکل</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کنٹرول</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">پوائنٹ</w> 
<w pos="JJM1N VVYM1N">غذا</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O IIF2O">کی</w> <w pos="NNMF1O JJF1N JJF1O JJF2N JJF2O VVYF1N VVYF1O VVYF2N VVYF2O">تیاری</w> <w pos="II">میں</w> 
<w pos="PV2N PV1N">وہ</w> <w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos="PJ1O">جس</w> 
<w pos="IIC">ے</w> <w pos="JJU">درست</w> <w pos="NNUM1O NNUM1N">طور</w> <w pos="II CC">پر</w> 
<w pos="VVNM1N">کرنا</w> <w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="NNUF1O">بات</w> <w pos="II">کو</w> 
<w pos="VVNF1 VVNF2">یقینی</w> <w pos="VVNM1O">بنانے</w> <w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="RR">لئے</w> 
<w pos="JJU">ضروری</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos="CS">کہ</w> <w pos="NNMM1N">خطرہ</w> 
<w pos="II">کو</w> <w pos="RR NNUM1N NNUM2N NNUM1O">دور</w> <w pos="PK1N VVYM1N PK2N">کیا</w> <w pos="VXSM1">جاۓ</w> 
<w pos="CC CCC">یا</w> <w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="II PPM1N">میں</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">محفوظ</w> 
<w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">سطع</w> <w pos="II">تک</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">تحفیف</w> <w pos="VH0 VHSV1 VHHT2 VHST2 VHST1 AU VHIT1 VHIT2">ہو</w> 
<w pos=".">۔</w> </s>
</p>
<p>
<s>
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کریٹکل</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کنٹرول</w> <w pos="FF">چارٹ</w> <w pos="II PPM1N">میں</w> 
<w pos="PJ2N PJ1N">جو</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">خطرات</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">دکھاۓ</w> <w pos="VXYM2N VVYM2N">گئے</w> 
<w pos="VHHV2 VHHM2">ہیں</w> <w pos=",">،</w> <w pos="PA">آپ</w> <w pos="II">کو</w> 
<w pos="VVIA NNMM1O NNMM1V NNMM2N">چاہیئے</w> <w pos="CS">کہ</w> <w pos="PV2O PY2O">ان</w> <w pos="IIC XHC">ہیں</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">کنٹرول</w> <w pos="VVSM2 VVSV2">کریں</w> <w pos=".">۔</w> </s>
<s>
<w pos="PA">آپ</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="PV2O PY2O">ان</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کریٹکل</w> 
<w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">پوائنٹس</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O IIF2O">کی</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O JJF1N JJF2N VVYF1N VVYF2N">نشاندہی</w> <w pos="VVNM1N">کرنا</w> 
<w pos="VHSV1 VHST2 VHST1">ہو</w> <w pos="VGF2 VGF1">گی</w> <w pos="PJ2O">جن</w> <w pos="IIM1N">کا</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">اطلاق</w> <w pos="PA">آپ</w> <w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="NNUM1O">عمل</w> 
<w pos="II CC">پر</w> <w pos="VHTM1N">ہوتا</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=".">۔</w> 
</s>
<s>
<w pos="PA">آپ</w> <w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="NNUM1O">عمل</w> <w pos="II">میں</w> 
<w pos="JDYM1O RYJ JDYM2N JDYM2O">ایسے</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">دیگر</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کریٹکل</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">پوائنٹس</w> 
<w pos="RM">بھی</w> <w pos="VH0">ہو</w> <w pos="VXTM2N">سکتے</w> <w pos="VHHV2 VHHM2">ہیں</w> 
<w pos="PJ2N PJ1N">جو</w> <w pos="FF">چارٹ</w> <w pos="II PPM1N">میں</w> <w pos="RMN">نہیں</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">دکھاۓ</w> <w pos="VXYM2N VVYM1O VVYM2N VVYM2O VXYM1O VXYM2O">گئے</w> <w pos=".">۔</w> </s>
</p>
<p>
<head>
<s>
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="(">(</w> <w pos="FX">4d</w> <w pos=")">)</w> <w pos=":">:</w> 
</foreign>
<w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="NNMM1N">فیصلہ</w> <w pos="VVSM2 VVSV2">کریں</w> 
<w pos="CS">کہ</w> <w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="NNUF1O">بات</w> <w pos="II">کو</w> 
<w pos="RKJ JDKM1O JDKM2N JDKM2O">کیسے</w> <w pos="FF">چیک</w> <w pos="CC RD">اور</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">بشرطِ</w> 
<w pos="NNUF1N NNUF1O">ضرورت</w> <w pos="FF">ریکارڈ</w> <w pos="PK1N VVYM1N PK2N">کیا</w> <w pos="VXSM1">جاۓ</w> 
<w pos="CS">کہ</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کنٹرولز</w> <w pos="II CC">پر</w> <w pos="NNUM1O NNUM1N">عمل</w> 
<w pos="PK1N VVYM1N PK2N">کیا</w> <w pos="VXYM1N VVYM1N">گیا</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=".">۔</w> 
</s>
</head>
</p>
<p>
<s>
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">چکینگ</w> <w pos=":">:</w> <w pos="FF">چیک</w> <w pos="VVNM1O">کرنے</w> 
<w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="PJ2N PJ1N">جو</w> <w pos="NNMM2N NNMM1O NNMM1V">طریقے</w> <w pos="PA">آپ</w> 
<w pos="NNUM1N NNUM1O">استعمال</w> <w pos="VVTM2N">کرتے</w> <w pos="VHHV2 VHHM2">ہیں</w> <w pos="PV2O PY2O">ان</w> 
<w pos="IIC XHC">ھیں</w> <w pos="PJ1O">جس</w> <w pos="NNUF1O">حد</w> <w pos="II">تک</w> 
<w pos="JJU">ممکن</w> <w pos="VH0 VHSV1 VHHT2 VHST2 VHST1 AU VHIT1 VHIT2">ہو</w> <w pos=",">،</w> <w pos="JJU">آسان</w> 
<w pos="VVYF2N VVSV2 VVSM2">رکھیں</w> <w pos=",">،</w> <w pos="RJJ JDJM1O JDJM2N JDJM2O">جیسے</w> </s>
<s>
<w pos="FF">ڈلیوری</w> <w pos="II CC">پر</w> <w pos="PY1N PY2N">یہ</w> <w pos="FF">چیک</w> 
<w pos="VVSM2 VVSV2">کریں</w> <w pos="CS">کہ</w> <w pos="NNMM1N JJM1N VVYM1N">غذا</w> <w pos="VVNM1O">دیکھنے</w> 
<w pos="II PPM1N">میں</w> <w pos="JDKF1N JDKF2N">کیسی</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=",">،</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">نیز</w> <w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O IIF2O">کی</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">پیکنگ</w> 
<w pos="CC RD">اور</w> <w pos="PV2N PV1N">وہ</w> <w pos="NNUF2N VVSM2 VVSV2 VVYF2N">تاریخیں</w> <w pos="RJ">جب</w> 
<w pos="II">تک</w> <w pos="PV2N PV1N">وہ</w> <w pos="JJU">بہترین</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> 
<w pos="CC CCC">یا</w> <w pos="RJ">جب</w> <w pos="II">تک</w> <w pos="PY1O PV1O">اس</w> 
<w pos="IIC">ے</w> <w pos="NNUM1N NNUM1O">استعمال</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">کد</w> <w pos="VVNM1N VXNM1N">لینا</w> 
<w pos="VVIA NNMM1O NNMM1V NNMM2N">چاہیئے</w> </s>
<s>
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">چیکنگ</w> <w pos="VVSM2 VVSV2">کریں</w> <w pos="CS">کہ</w> <w pos="JD">تمام</w> 
<w pos="NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O">سازوسامان</w> <w pos=",">،</w> <w pos="RJJ JDJM1O JDJM2N JDJM2O">جیسے</w> <w pos="NNMF2N">چھریاں</w> 
<w pos="CC RD">اور</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">چاپنگ</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">بورڈ</w> <w pos=")">)</w> 
<w pos="VVNM1O">کاٹنے</w> <w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="NNMM1N">تحتہ</w> <w pos="(">(</w> 
<w pos="NNUM1N NNUM1O">استعمال</w> <w pos="II JXSM2N JXSM1O JXSM2O">سے</w> <w pos="RRJ JDNM1O JDNM2N JDNM2O">پہلے</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">صاف</w> 
<w pos="VX0 VV0 VVIT1">کر</w> <w pos="VVYM1N VXYM1N">دیا</w> <w pos="VXSM1">جاۓ</w> </s>
</p>
<p>
<s>
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">ریکارڈنگ</w> <w pos=":">:</w> <w pos="RJ NNUF1O NNUF1N">جہاں</w> <w pos="JJU">ممکن</w> 
<w pos="CC RD">اور</w> <w pos="JJU">مفید</w> <w pos="VH0 VHSV1 VHHT2 VHST2 VHST1 AU VHIT1 VHIT2">ہو</w> <w pos=",">،</w> 
<w pos="PY1N PY2N">یہ</w> <w pos="FF">چیک</w> <w pos="VVNM1O">کرنے</w> <w pos="IIM1O">کے</w> 
<w pos="RR">لئے</w> <w pos="FF">ریکارڈ</w> <w pos="VVYF2N VVSV2 VVSM2">رکھیں</w> <w pos="CS">کہ</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">فوڈ</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O NNMF1V JJF1N JJF1O JJF2N JJF2O VVYF1N VVYF1O VVYF2N VVYF2O">سیفٹی</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کنٹرول</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">خاطر</w> 
<w pos="JJU">خواہ</w> <w pos="VHHV2 VHHM2">ہیں</w> <w pos="CC">اور</w> <w pos="NNUM1N NNUM1O NNUM2N">کام</w> 
<w pos="VVTM2N">کرتے</w> <w pos="VHHV2 VHHM2">ہیں</w> <w pos=".">۔</w> </s>
<s>
<w pos="CS">اگر</w> <w pos="PNO">کسی</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">انوائر</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">نمنٹل</w> 
<w pos=",">،</w> <w pos="FF">ہیلتھ</w> <w pos="FF">آفیسر</w> <w pos="CC CCC">یا</w> 
<w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">گاہک</w> <w pos="IIF1N IIF1O">کی</w> <w pos="NNUF1O NNUF1N">طرف</w> <w pos="II JXSM2N JXSM1O JXSM2O">سے</w> 
<w pos="PNN">کوئی</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">استفسار</w> <w pos="VH0 VHSV1 VHHT2 VHST2 VHST1 AU VHIT1 VHIT2">ہو</w> <w pos="XT">تو</w> 
<w pos="FF">ریکارڈ</w> <w pos="JJU">مفید</w> <w pos="NNUF2N NNUF2O NNUM2N NNUF1N NNUF1O">معلومات</w> <w pos="RM">بھی</w> 
<w pos="JJU">فراہم</w> <w pos="VVSV1 VVST1">کرے</w> <w pos="VGM1">گا</w> <w pos=".">۔</w> 
</s>
</p>
<p>
<head>
<s>
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="(">(</w> <w pos="FX">4e</w> <w pos=")">)</w> <w pos=":">:</w> 
</foreign>
<w pos="FU">سسٹم</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">برسرِعمل</w> <w pos="VVNM1N">لانا</w> 
</s>
</head>
</p>
<p>
<s>
<w pos="PA">آپ</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="JJU">ضروری</w> <w pos="FF">ریکارڈ</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">شیٹس</w> <w pos="JJU">تیار</w> <w pos="VVNF1 VVNF2">کرنی</w> <w pos="VVSM2 VVSV2">پڑیں</w> 
<w pos="VGF2 VGF1">گی</w> <w pos=".">۔</w> </s>
<s>
<w pos="PA">آپ</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="NNMM1N">عملہ</w> <w pos="IIM1O">کے</w> 
<w pos="NNMM1N">حوالہ</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O IIF2O">کی</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">خاطر</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کنٹرول</w> 
<w pos="CC RD">اور</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">چیکینگ</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">پروسیجر</w> <w pos=")">)</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">طریقِ</w> <w pos="NNUF1N NNUF2N NNUM1O NNUM1N NNUF1O">کار</w> <w pos="(">(</w> <w pos="IIM1O">کے</w> 
<w pos="RR">لئے</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">ہدایات</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">وضع</w> <w pos="VVNF2">کرنی</w> 
<w pos="VHSV2">ہوں</w> <w pos="VGF2 VGF1">گی</w> <w pos=".">۔</w> </s>
<s>
<w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">ہدایات</w> <w pos="II">میں</w> <w pos="PY1N PY2N">یہ</w> <w pos="VVYM1N">بتایا</w> 
<w pos="VVNM1N VVYM1N VXNM1N">جانا</w> <w pos="VVIA NNMM1O NNMM1V NNMM2N">چاہیئے</w> <w pos=":">:</w> </s>
<s>
<w pos="PK1N VVYM1N PK2N">کیا</w> <w pos="VVNM1N">کرنا</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=",">،</w> 
</s>
<s>
<w pos="RKJ JDKM2N">کیسے</w> <w pos="VVNM1N">کرنا</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=",">،</w> 
</s>
<s>
<w pos="RK">کب</w> <w pos="VVNM1N">کرنا</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=",">،</w> 
</s>
<s>
<w pos="RK">کہاں</w> <w pos="VVNM1N">کرنا</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=",">،</w> 
</s>
<s>
<w pos="PK1N PK2N">کون</w> <w pos="PY1N PY2N">یہ</w> <w pos="VVSV1 VVST1">کرے</w> <w pos="VGM1">گا</w> 
<w pos=".">۔</w> </s>
</p>
<p>
<s>
<w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="NNUF1O">بات</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="VVNF1 VVNF2">یقینی</w> 
<w pos="NNUF2N VVSM2 VVSV2 VVYF2N">بنائیں</w> <w pos="CS">کہ</w> <w pos="JD">تمام</w> <w pos="NNMM1N">عملہ</w> 
<w pos="PY1N PY2N">یہ</w> <w pos="VVTM1N">جانتا</w> <w pos="CC RD">اور</w> <w pos="VVTM1N">سمجھتا</w> 
<w pos="VH0 VHSV1 VHST1 VHIT1">ہو</w> <w pos="CS">کہ</w> <w pos="PV2O PY2O">ان</w> <w pos="IIC XHC">ھیں</w> 
<w pos="PK1N VVYM1N PK2N">کیا</w> <w pos="VVNM1N">کرنا</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos="CS">تاکہ</w> 
<w pos="FU">سسٹم</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">مناسب</w> <w pos="NNMM1N">طریقہ</w> <w pos="II JXSM2N JXSM1O JXSM2O">سے</w> 
<w pos="NNUM1N NNUM1O NNUM2N">کام</w> <w pos="VVSV1 VVST1">کرے</w> <w pos=".">۔</w> </s>
</p>
<p>
<head>
<s>
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="(">(</w> <w pos="FX">4f</w> <w pos=")">)</w> <w pos=":">:</w> 
</foreign>
<w pos="FU">سسٹم</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O IIF2O">کی</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">چیکنگ</w> <w pos="VVNM1N">کرنا</w> 
</s>
</head>
</p>
<p>
<s>
<w pos="RJ">جب</w> <w pos="PA">آپ</w> <w pos="NNUM1O">عمل</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> 
<w pos="RRJ JDNM1O JDNM2N JDNM2O">پہلے</w> <w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="RR">لئے</w> 
<w pos="FU">سسٹم</w> <w pos="JJU">تیار</w> <w pos="VV0 VVIT1">کر</w> <w pos="VXSV2 VVSV2 VXSM2 VVSM2 VVYF2N VXYF2N">لیں</w> 
<w pos="XT">تو</w> <w pos="FF">چیک</w> <w pos="VVIT1">کر</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> 
<w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="NNUF1O">بات</w> <w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="NNMM1N JJM1N VVYM1N">پکا</w> 
<w pos="NNUM1N NNUM1O">یقین</w> <w pos="VV0 VVIT1">کر</w> <w pos="VXSV2 VVSV2 VXSM2 VVSM2 VVYF2N VXYF2N">لیں</w> <w pos="CS">کہ</w> 
</s>
<s>
<w pos="PY1N PY2N">یہ</w> <w pos="PY1O JDNU SPHY">اسی</w> <w pos="NNUF1N NNUM1O NNUM1N NNUF1O">طرح</w> <w pos="VV0">چل</w> 
<w pos="VRM1">رہا</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos="RJJ JDJM1O JDJM2N JDJM2O">جیسے</w> <w pos="PY1O PV1O">اس</w> 
<w pos="IIC">ے</w> <w pos="VVNM1O">چلانے</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O VVYF1N VVYF2N IIF2O VVYF1O VVYF2O">کی</w> <w pos="PA">آپ</w> 
<w pos="II">نے</w> <w pos="NNMM1N">منصوبہ</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O">بندی</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O VVYF1N IIF2O">کی</w> 
<w pos="VHPF1">تھی</w> <w pos=",">،</w> </s>
<s>
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کریٹکل</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کنٹرول</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">پوائنٹس</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O IIF2O">کی</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">چیکنگ</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O">تسلی</w> <w pos="NNUF1O NNUF1N">بخش</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> 
<w pos=".">۔</w> </s>
</p>
<gap desc="picture of food served on plate" extent="4.5cm x 11cm">
</gap>
<p>
<head>
<s>
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="JDNU">5</w> <w pos=":">:</w> </foreign>
<w pos="NNUM1O">عمل</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="JD">ہر</w> <w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> 
<w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="RR">لئے</w> <w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="JDNU">4</w> </foreign>
<w pos="NNUF2N VVSM2 VVSV2 VVYF2N">دہرائیں</w> </s>
</head>
</p>
<p>
<s>
<w pos="RY">اب</w> <w pos="PA">آپ</w> <w pos="NNUM1O">عمل</w> <w pos="IIM1O">کے</w> 
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <w pos="II">پہ</w> <w pos="VVTM2N">جاسکتے</w> <w pos="VHHV2 VHHM2">ہیں</w> 
<w pos="JDJM1N">جیسا</w> <w pos="CS">کہ</w> <w pos="NNMM2V NNMF2V NNUM2V NNUF2V VVST2 VVIT2">فلو</w> <w pos="FF">چارٹ</w> 
<w pos="II CC">پر</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O VVYM1N">دکھایا</w> <w pos="VXYM1N VVYM1N">گیا</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> 
<w pos=".">۔</w> </s>
<s>
<w pos="NNUM1O">عمل</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> 
<w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="RR">لئے</w> <w pos="PV2N PV1N">وہ</w> <w pos="XHC">ی</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">طریقِ</w> <w pos="NNUF1N NNUF2N NNUM1O NNUM1N NNUF1O">کار</w> <w pos="NNUM1N NNUM1O">اختیار</w> <w pos="VVNM1N">کرنا</w> 
<w pos="VVIA NNMM1O NNMM1V NNMM2N">چاہیئے</w> <w pos="PJ2N PJ1N">جو</w> <foreign lang="eng">
<w pos="(">(</w> <w pos="FX">4a</w> <w pos=")">)</w> </foreign>
<w pos="II JXSM2N JXSM1O JXSM2O">سے</w> <foreign lang="eng">
<w pos="(">(</w> <w pos="FX">4b</w> <w pos=")">)</w> </foreign>
<w pos="II">تک</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=".">۔</w> </s>
</p>
<p>
<head>
<s>
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="JDNU">6</w> <w pos=":">:</w> </foreign>
<w pos="JJM1O JJM2N JJM2O">پورے</w> <w pos="FU">سسٹم</w> <w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="FF">چیک</w> 
</s>
</head>
</p>
<p>
<s>
<w pos="RJ">جب</w> <w pos="JDNU">ایک</w> <w pos="NNUM1N NNUF1N NNUF1O NNUF2N NNUM1O">بار</w> <w pos="FU">سسٹم</w> 
<w pos="NNMM2V NNMF2V NNUM2V NNUF2V VVST2 VVIT2">فلو</w> <w pos="FF">چارٹ</w> <w pos="II CC">پر</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">دکھاۓ</w> 
<w pos="VXYM2N VVYM1O VVYM2N VVYM2O VXYM1O VXYM2O">گئے</w> <w pos="JD">تمام</w> <w pos="NNUM1O NNUF1O">مراحل</w> <w pos="IIM1O">کے</w> 
<w pos="RR">لئے</w> <w pos="JJU">تیار</w> <w pos="VH0">ہو</w> <w pos="VXSM1">جاۓ</w> 
<w pos="XT">تو</w> <w pos="PA">آپ</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="PY1N PY2N">یہ</w> 
<w pos="FF">چیک</w> <w pos="VVNM1O">کرنے</w> <w pos="IIF1N IIF1O">کی</w> <w pos="NNUF1N NNUF1O">ضرورت</w> 
<w pos="VHSV1 VHST2 VHST1">ہو</w> <w pos="VGF2 VGF1">گی</w> <w pos="CS">کہ</w> <w pos="JD">تمام</w> 
<w pos="FU">سسٹم</w> <w pos="PY1O JDNU SPHY">اسی</w> <w pos="NNUF1N NNUM1O NNUM1N NNUF1O">طرح</w> <w pos="NNUM1N NNUM1O NNUM2N">کام</w> 
<w pos="VV0">کر</w> <w pos="VRM1">رہا</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos="JDJM1N">جیسا</w> 
<w pos="CS">کہ</w> <w pos="PA">آپ</w> <w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="NNMM1N">ارادہ</w> 
<w pos="VHPM1">تھا</w> <w pos=".">۔</w> </s>
</p>
<p>
<s>
<w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="NNUM1N">مطلب</w> <w pos="PY1O PV1O">اس</w> 
<w pos="NNUF1O">بات</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="VVNF1 VVNF2">یقینی</w> <w pos="VVNM1N">بنانا</w> 
<w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos="CS">کہ</w> <w pos="PJ2O">جن</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کریٹکل</w> 
<w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">پوائنٹس</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O IIF2O">کی</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O NNMF1V JJF1N JJF1O JJF2N JJF2O VVYF1N VVYF1O VVYF2N VVYF2O">نشاندہی</w> <w pos="PA">آپ</w> 
<w pos="II">نے</w> <w pos="VVYF1N">کی</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=":">:</w> 
</s>
<s>
<w pos="PV2O PY2O">ان</w> <w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="JJU">صحیح</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">اطلاق</w> 
<w pos="VH0">ہو</w> <w pos="VRM1">رہا</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=",">،</w> 
</s>
<s>
<w pos="JDJF2N JDJF1N JDJF1O JDJF2O">جتنی</w> <w pos="NNUF1N NNUF1O NNUF2N">بار</w> <w pos="NNUF1N NNUF1O">ضرورت</w> <w pos="VH0 VHSV1 VHHT2 VHST2 VHST1 AU VHIT1 VHIT2">ہو</w> 
<w pos="PV2O PY2O">ان</w> <w pos="IIC XHC">ہیں</w> <w pos="FF">چیک</w> <w pos="PK1N VVYM1N PK2N">کیا</w> 
<w pos="VV0 VX0">جا</w> <w pos="VRM1">رہا</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=",">،</w> 
</s>
<s>
<w pos="PV2O PY2O">ان</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="NNUM1N RR NNUM1O">ساتھ</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">خاطر</w> 
<w pos="JJU">خواہ</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">ہدایات</w> <w pos="JJU">موجود</w> <w pos="VHHV2 VHHM2">ہیں</w> 
<w pos=".">۔</w> </s>
</p>
<p>
<head>
<s>
<w pos="NNMM1N">مرحلہ</w> <foreign lang="eng">
<w pos="JDNU">7</w> <w pos=":">:</w> </foreign>
<w pos="JJM1O JJM2N JJM2O">پورے</w> <w pos="FU">سسٹم</w> <w pos="II CC">پر</w> <w pos="VVNF1 VVNF2">نظرثانی</w> 
</s>
</head>
</p>
<p>
<s>
<w pos="RJ">جب</w> <w pos="FU">سسٹم</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">وضع</w> <w pos="VX0 VV0 VVIT1">کر</w> 
<w pos="VVYM1N VXYM1N">لیا</w> <w pos="VXSM1">جاۓ</w> <w pos="CC">اور</w> <w pos="VV0">چل</w> 
<w pos="VRM1">رہا</w> <w pos="VH0 VHSV1 VHST1 VHIT1">ہو</w> <w pos="XT">تو</w> <w pos="VH0">ہو</w> 
<w pos="VXTM1N">سکتا</w> <w pos="VHHV1 VHHT1">ہے</w> <w pos="CS">کہ</w> <w pos="PA">آپ</w> 
<w pos="PJ1O">جس</w> <w pos="NNUF1N NNUM1O NNUM1N NNUF1O">طرح</w> <w pos="PGRM1N">اپنا</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">بزنس</w> 
<w pos="VVTM2N">کرتے</w> <w pos="VHHV2 VHHM2">ہیں</w> <w pos=",">،</w> <w pos="PY1O PV1O">اس</w> 
<w pos="II PPM1N">میں</w> <w pos="CC CCC">یا</w> <w pos="PGRM2N PGRM2O PGRM1O">اپنے</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">بزنس</w> 
<w pos="IIF1O">کی</w> <w pos="NNUF1O">جگہ</w> <w pos="II">میں</w> <w pos=",">،</w> 
<w pos="NNMF2N">تبدیلیاں</w> <w pos="VVNM1N">کرنا</w> <w pos="VVSM2 VVSV2 VVYF2N">چاہیں</w> <w pos=",">،</w> 
<w pos="NNMM1N">عملہ</w> <w pos="II PPM1N">میں</w> <w pos="RM">بھی</w> <w pos="JDYF2N">ایسی</w> 
<w pos="NNMF2N">تبدیلیاں</w> <w pos="VH0">ہو</w> <w pos="VXTF2N">سکتی</w> <w pos="VHHV2 VHHM2">ہیں</w> 
<w pos="PJ2N PJ1N">جو</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">ایشورڈ</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O NNMF1V JJF1N JJF1O JJF2N JJF2O VVYF1N VVYF1O VVYF2N VVYF2O">سیفٹی</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کیٹرنگ</w> 
<w pos="FU">سسٹم</w> <w pos="II CC">پر</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">اثرانداز</w> <w pos="VHSV2 VHHM1 VHSM1">ہوں</w> 
<w pos=".">۔</w> </s>
</p>
<p>
<s>
<w pos="CS">اگر</w> <w pos="JDYM1N">ایسا</w> <w pos="VH0 VHSV1 VHHT2 VHST2 VHST1 AU VHIT1 VHIT2">ہو</w> <w pos="XT">تو</w> 
<w pos="PA">آپ</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="PY1N PY2N">یہ</w> <w pos="NNUF1O NNUF1N NNUF2N">بات</w> 
<w pos="VVNF1 VVNF2">یقینی</w> <w pos="VVNM1O">بنانے</w> <w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="RR">لئے</w> 
<w pos="JJM1N">پورا</w> <w pos="FU">سسٹم</w> <w pos="II CC">پر</w> <w pos="NNUF1N JJU NNUF1O">نظر</w> 
<w pos="VVNM1N">ڈالنا</w> <w pos="VHSV1 VHST2 VHST1">ہو</w> <w pos="VGF2 VGF1">گی</w> <w pos="CS">کہ</w> 
<w pos="PY1N PY2N">یہ</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">بدستور</w> <w pos="VV0 VX0">چل</w> <w pos="VRM1">رہا</w> 
<w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos="CC CCC">یا</w> <w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="II PPM1N">میں</w> 
<w pos="RY">اب</w> <w pos="PNO">کسی</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O">تبدیلی</w> <w pos="CC CCC">یا</w> 
<w pos="NNMF1O">بہتری</w> <w pos="IIF1N IIF1O">کی</w> <w pos="NNUF1N NNUF1O">ضرورت</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> 
<w pos=".">۔</w> </s>
</p>
<p>
<s>
<w pos="PA">آپ</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="FU">سسٹم</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> 
<w pos="JJF1N JJF1O">پوری</w> <w pos="NNUF1N NNUF1O">طرح</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">برسرِعمل</w> <w pos="VVNM1O">آنے</w> 
<w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="RR">بعد</w> <w pos="RR">جلد</w> <w pos="XH">ہی</w> 
<w pos="PY1O PV1O">اس</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">امر</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="VVNF1 VVNF2">یقینی</w> 
<w pos="VVNM1O">بنانے</w> <w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="RR">لئے</w> <w pos="FU">سسٹم</w> 
<w pos="II CC">پر</w> <w pos="VVNF1 VVNF2">نظرثانی</w> <w pos="VVNF1 VVNF2">کرنی</w> <w pos="VVIA NNMM1O NNMM1V NNMM2N">چاہیئے</w> 
<w pos="CS">کہ</w> <w pos="CS">اگر</w> <w pos="PNN">کوئی</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O NNMF1V JJF1N JJF1O JJF2N JJF2O VVYF1N VVYF1O VVYF2N VVYF2O">ابتدائی</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">مسائل</w> <w pos="NNUM1N NNUM1O">پیدا</w> <w pos="VHYM2N">ہوۓ</w> <w pos="VHHV2 VHHM2">ہیں</w> 
<w pos="XT">تو</w> <w pos="PV2O PY2O">ان</w> <w pos="IIC XHC">ھیں</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O NNMF1V VVYM1N">نمٹایا</w> 
<w pos="CC RD">اور</w> <w pos="JJU">درست</w> <w pos="PK1N VVYM1N PK2N">کیا</w> <w pos="VXSM1">جاۓ</w> 
<w pos=".">۔</w> </s>
</p>
<p>
<s>
<w pos="VVNF2">نظرثانی</w> <w pos="IIF1N IIF1O">کی</w> <w pos="NNUF1N NNUF1O">ضرورت</w> <w pos="PV2O PY2O">ان</w> 
<w pos="NNMM2O NNUM2O NNUF2O">صورتوں</w> <w pos="II">میں</w> <w pos="VV0 VVIT1">پڑ</w> <w pos="VXTF1N VVTF1N">سکتی</w> 
<w pos="VHHV1">ہے</w> <w pos=":">:</w> </s>
<s>
<w pos="RJ">جب</w> <w pos="FF">چیک</w> <w pos="II JXSM2N JXSM1O JXSM2O">سے</w> <w pos="PY1N PY2N">یہ</w> 
<w pos="VVYF2N VVYF1N">دکھائی</w> <w pos="VV0 VVSV1 VVIT1 VVST1">دے</w> <w pos="CS">کہ</w> <w pos="FU">سسٹم</w> 
<w pos="JJU">صحیح</w> <w pos="NNUM1O NNUM1N">طور</w> <w pos="II CC">پر</w> <w pos="NNUM1N NNUM1O NNUM2N">کام</w> 
<w pos="RMN">نہیں</w> <w pos="VV0">کر</w> <w pos="VRM1">رہا</w> <w pos=",">،</w> 
</s>
<s>
<w pos="RJ">جب</w> <w pos="NNUM1N RR NNUM1O">پیش</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O VVYF1N VVYF2N IIF2O">کی</w> <w pos="VXNM1O VVNM1O">جانے</w> 
<w pos="JXVF1O JXVF1N JXVF2N JXVF2O">والی</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">غذاؤں</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O IIF2O">کی</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">انواع</w> 
<w pos="II">میں</w> <w pos="JJU">اہم</w> <w pos="NNMF2N">تبدیلیاں</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">واقع</w> 
<w pos="VHSV2 VHHM1 VHSM1">ہوں</w> <w pos=",">،</w> <w pos="CC CCC">یا</w> <w pos="PA">آپ</w> 
<w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="NNUM1O">کام</w> <w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="NNMM1N">احاطہ</w> 
<w pos="VVYF1N VVYF2N">کی</w> <w pos="VV0 VVSV1 VVIT1 VVST1">لے</w> <w pos="NNUM1O NNUM1N">آوٹ</w> <w pos="CC CCC">یا</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">ڈیزائن</w> <w pos=",">،</w> <w pos="CC CCC">یا</w> <w pos="PA">آپ</w> 
<w pos="IIF1N IIF2N IIF1O IIF2O">کی</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">غذاؤں</w> <w pos="IIF1N IIF2N IIF1O IIF2O">کی</w> <w pos="NNMF1N NNMF1O NNMF1V JJF1N JJF1O JJF2N JJF2O VVYF1N VVYF1O VVYF2N VVYF2O">خریداری</w> 
<w pos="CC CCC">یا</w> <w pos="NNMF1O JJF1N JJF1O JJF2N JJF2O VVYF1N VVYF1O VVYF2N VVYF2O">تیاری</w> <w pos="IIM2O">کے</w> <w pos="NNMM2O NNUM2O">طریقوں</w> 
<w pos="II">میں</w> <w pos="JJU">اہم</w> <w pos="NNMF2N">تبدیلیاں</w> <w pos="VVYM2N VVSV2 VVYM1O VVYM2O">آئیں</w> 
<w pos=",">،</w> <w pos="CC CCC">یا</w> <w pos=",">،</w> </s>
<s>
<w pos="RR">وقتاً</w> <w pos="RR">فوقتاً</w> <w pos="PY1N PY2N">یہ</w> <w pos="VVNM1O">دیکھنے</w> 
<w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="RR">لئے</w> <w pos="CS">کہ</w> <w pos="FU">سسٹم</w> 
<w pos="NNUM1N NNUM1O NNUM2N">کام</w> <w pos="VV0">کر</w> <w pos="VRM1">رہا</w> <w pos="VHHV1">ہے</w> 
<w pos=".">۔</w> </s>
</p>
<p>
<head>
<s>
<w pos="VVNF1 VVNF2">یقینی</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">محفوظ</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کیٹرنگ</w> <w pos="II JXSM2N JXSM1O JXSM2O">سے</w> 
<w pos="PA">آپ</w> <w pos=",">،</w> <w pos="PA">آپ</w> <w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> 
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">بزنس</w> <w pos="CC RD">اور</w> <w pos="PA">آپ</w> <w pos="IIM2O">کے</w> 
<w pos="NNMM2O NNUM2O">گاہکوں</w> <w pos="II">کو</w> <w pos="NNUF1N NNUF1O">مدد</w> <w pos="VVSV1">ملے</w> 
<w pos="VGF2 VGF1">گی</w> </s>
</head>
</p>
<p>
<s>
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">فوڈ</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">پائزننگ</w> <w pos=",">،</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">خطرات</w> 
<w pos=",">،</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">خطرات</w> <w pos="IIM1N">کا</w> <w pos="NNMM1N">تجزیہ</w> 
<w pos="CC RD">اور</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کریٹکل</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کنٹرول</w> <w pos="JJU NNUM1O NNUF1O RR">پوائنٹس</w> 
<w pos="IIM2N IIM1O IIM2O">کے</w> <w pos="NNUM1O RR">بارے</w> <w pos="II">میں</w> <w pos="JD">مزید</w> 
<w pos="NNUF2O NNUF1O">معلومات</w> <w pos="IIM1O">کے</w> <w pos="RR">لئے</w> <w pos=",">،</w> 
<w pos="PV2O PY2O">ان</w> <w pos="II JXSM2N JXSM1O JXSM2O">سے</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM2N NNUF1N NNUF1O RR VV0 VVIT1">رجوع</w> <w pos="VVSM2 VVSV2">کریں</w> 
<w pos=":">:</w> </s>
<s>
<w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">ڈیپارٹمنٹ</w> <w pos="FF">آف</w> <w pos="FF">ہیلتھ</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">ایشورڈ</w> 
<w pos="NNUM1O NNUM1N">سیف</w> <w pos="JJU NNUM1N NNUM1O NNUM1V NNUM2N NNUF1N NNUF1O NNUF1V RR VV0 VVIT1">کیٹرنگ</w> <w pos=",">،</w> </s>
</p>
<p>
<s>
<foreign lang="eng">
<w pos="FX">DEPARTMENT</w> <w pos="FX">OF</w> <w pos="FX">HEALTH</w> <w pos="FX">ASSURED</w> 
<w pos="FX">SAFE</w> <w pos="FX">CATERING</w> <w pos=".">.</w> <w pos="FX">A</w> 
<w pos="FX">MANAGEMENT</w> <w pos="FX">SYSTEM</w> <w pos="FX">FOR</w> <w pos="FX">HAZARD</w> 
<w pos="FX">ANALYSIS</w> <w pos=".">.</w> </foreign>
</s>
</p>
</body>
</text>
</cesDoc>
